其實韓國仇女論壇ilbe係唔係真?

我見WIKI都有講，亦有D網頁有介紹
但係唔係真係咁嚴重?
連登高登仔向來都唔太鍾意女性
但睇介紹ilbe 班韓國人直程係嚴重到視女人為糞既地步

有冇識韓文既巴絲打可以講下依個網裡面D討論係唔係真係咁痴線?

====
2.誇張失序的行為
-上傳自己祖父上吊自殺屍體照(還掛著的狀態)
-拍自己姊妹、母親在家中清涼服裝的露出照
-跟自己養的小狗性交照片
-偷拍媽媽尿急在野地解放的照片
-曾有記者非難此網站 結果ilbe蟲駭入他電腦後
把他地址電話等個資po在一夜情網站
記者不堪其擾提告200個ilbe蟲
-世越號事件罹難者父母在光化門絕食抗議政府處理不當
ilbe蟲故意鬧場 在絕食抗議者旁邊擺設免費食物提供車
-世越號罹難者高中的同校學生也是ilbe蟲
他穿著校服(也就是罹難者的校服)拍下吃魚板(一種魚肉做的食物)的照片
附註"我正在吃我的朋友" 以此消遣溺死的同學
(因為溺死同學被魚吃掉 而魚板又是魚肉做的......)
-2013年一位高麗大學女學生在學校公告欄貼了責備政府的海報
結果一個高麗大的ilbe蟲撕下後燒毀 並在ilbe上言語霸凌該位女學生
-偷拍 偷拍 偷拍 隨時隨地偷拍陌生人 而且上傳集體言語羞辱
-有個ilbe蟲在奶瓶工廠工作 時常拍下偷吸奶瓶奶嘴的照片
上傳後留言"當我想吸女人奶子的時候 就來工廠吸奶瓶"
後來奶瓶公司為了這ilbe蟲出面謝罪
-一個ilbe蟲是國小老師 在教學時 拍下自己國小一年級學生的照片
並上傳libe 附上淫穢文章 表示自己有戀童癖 在教學時也無法克制
被學校發現後被解聘 (同時也發現他在ilbe上的性交易文章)
-一個ilbe蟲看到小學生看左派網站 結果就爆打他 並且拍下影片
影片中要求小學生說"ilbe萬歲"

3.極度仇女
ilbe最大的特色就是仇女
仇女已經變成ilbe的基本精神
性別歧視留言污辱霸凌是家常便飯
江南仇女隨機殺人事件發生後
民眾自動自發在10號出口獻花及留言悼念那位受害女性
在中部的大田市同樣也有悼念活動
而大田ilbe蟲前往鬧場並將破壞現場 同時拍照上傳
(ilbe蟲的共通點就是一定要拍照上傳以表忠誠 拍照時要擺獨特手勢)
昨天在江南站也有示威 表達社會對於女性安全的漠視
ilbe蟲當然也跑來鬧場 兩派人馬發生言語衝突
以前ilbe是右派聚集地 左派男性不會加入
但因為現在已經變成仇女大本營 所以連連左派立場的男性也紛紛成為ilbe
韓國社會也因為ilbe的存在 助長了仇女的風氣
加上近來韓國女權意識崛起 所以ilbe更是變本加厲鼓吹性別歧視
同時越來越多情侶分手的原因是因為女生發現男朋友是ilbe蟲
而在女性為主的討論版上 也出現越來越多害怕受到男生攻擊的文章
現在韓國年輕女生很多因為這種仇女風氣而不敢結婚或是交男朋友
就算有男友 也要用話術套問確認是不是ilbe蟲
而ilbe上也有文章教ilbe蟲怎樣破解女友的套問
ilbe所助長的仇女風潮甚至已經蔓延到現實社會
現在女生也開始使用"韓男蟲"一詞
代表仇女的ilbe蟲已從網路世界跑到現實中
你我周圍的普通男性都可能是ilbe蟲
有一個流行語"ilbe蟲哪裏都沒有 也到處都有"
在普通人的外表下 可能就是ilbe蟲
(附帶一提 ilbe會員至少300萬人......)
仇女的風氣也是韓國人稱韓國為地獄朝鮮的原因之一
像這樣女權崛起而父權不見退讓的狀況下
未來這種性別歧視仇恨的暴力攻擊事件
一定會再度發生 而ilbe絕對難辭其咎
--
基本上ilbe蟲就是
崇尚獨裁反民主+仇女+戀童+沒圖沒真相+網路取暖+暴力霸凌
+性騷擾+言語霸凌+侵犯隱私 的韓國男生
而可怕的是 現在的ilbe蟲 不一定只是邊緣人
ilbe裡面許多都是正當職業的"表面"正常人
例如老師 醫生 律師 法官 公務人員 大中小學學生 教授等等
在普通人的外表下 因為ilbe的存在而激發出最黑暗仇女的一面

韓國成個國家都係垃圾黎架啦

留名

咪同高呢到差唔多
只係人地唔係得把口

好癲

依度頂多話女人係雞係公廁
又或者冇咁激既只係想男人做返主導
但應該唔會對自己女友/姊姊/母親有咩負面感覺

不過我睇埋另一個網
班友直程係用一個極為低賤既字去形容女性(現實都會講包括自己呀媽)
甚至會POST自己女友/家姐細妹既裸照上去
嚴重程度真係高過兩登好多好多倍

又要仇又要屌閪

屌你三百萬 韓國二千萬人口 計佢男女一半一半 咁咪三分一韓國男人都係呢類人

公道D講啦 漢字文化圈都經常出現男尊女卑 但韓國係比較嚴重

韓仔日本仔不嬲大男人主義
但係估唔到會係論壇都有講
得香港人會順曬女人意

香港係例外

南韓係有5000萬人,北韓先係2500萬

圖呢

其實並不是內容癡線，而是樓主接受不了這種思維。

那是自由！

當你拋開一切從小透過教育而得到的認知，你會發現你的想法、言語更加超前，而在別人眼中就是癡線。

學吓嘢啦連登仔

咁樣翻而得到女性既歡心
其實港男係咪應該向韓仔同架仔既大男人主義學習呢？